有冇人睇緊港台套蘇聯秘密警察

今集好切合依家既情況

好多人秘密咁被殺

俄羅斯好撚癲

俄羅斯係革命始祖
中共都係跟佢尾

睇左
好恐怖😱

高質，共產黨好L恐怖

不嬲都係俄佬發明

依集講完中氯痤瘡，真係有人中氯痤瘡